有冇諗過呢次中蝈封關可以光復香港本土工業made in Hong Kong

口罩冇咪自己生產囉
棺材冇咪自己整
當年中大二橋之戰冇熟食都話要農夫自己種野食
自己本土野keep住生產，實唔會驚缺貨
到時周街都係made in Hong Kong (信心保證)
光復香港工業，人人有工開，人人有口罩戴，人人有廁紙用

幻想下好啦
科學園都搞到成pat屎咁

Dllm林鄭封關呀死扑街

pmq, the mills, D2 都好多本土野

The mills 咪有回收綿整到口罩物料